(左膠國覺醒)Erin O’Toole當選加國保守黨新任黨魁

國會一復會就提不信任動議啦,Peoplekind死撚緊